{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052839",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2392841?place[place_type]=GID&place[gid]=2392841&place[latitude]=33.5275740132&place[longitude]=126.8538521338&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "달토끼펜션"
    },
    "text": "1.済州タルウサギペンションはリラックスできる場所です。2.ペンション内には屋外バーベキュー場、客室内には無料Wi-Fi、そしてセファ海水浴場があります。3.屋外バーベキュー場は炭とグリルのセットを提供し、利用時間は16:00から22:30までです。4.ただし、天気や季節によって利用が制限されることがあります。5.炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。6.駐車場は利用可能で、ペンション内ではWi-Fiが利用できます7.近くには徒歩2分の距離にCUマート、徒歩6分や車で1分の距離にハナロマートがあります。8.入室時間は16:00からであり、退室時には11:00までであることをお知らせします。9.1111:00から16:00までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守らなければなりません。10.人数を追加する場合、追加費用があり、超える場合は事前に宿泊先に電話しなければなりません。11.定められた最大収容人数を超える入室は禁止され、予約された人数以外は入室できません12.予約キャンセル手数料を確認しなければならない。13.客室予約の現況はリアルタイムの予約、特性上、100%一致しないことも考えて、重複予約が発生することができるが、先に決済された予約の件がまず予約される。14.客室とその他の施設物は他のユーザーに向けてきれいに使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制しなければならない。15.の入室は最大定員を超過してはならず、豚肉、魚、チョングッチャンなど客室内で調理するのは禁止されるため、指定された場所やバーベキュー場を利用しなければならない16.退室時、飲食物を含むゴミは分別し、使用したキッチン器具は洗浄しなければなりません。17.施設に対する責任は宿泊客にあり、貴重品紛失時にも責任は宿泊客にあります。18.施設物の毀損や破損が発生した場合は、宿泊施設の運営者に知らせなければなりません。19.客室内では禁煙となり、付加サービス及び付帯施設は価格及び利用制限事項があるため予約前にご確認ください。20. ペットと未成年者は入室が禁止され、退室後には客室整理点検を受けなければならない。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州タルウサギペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "済州タルウサギペンションはリラックスできる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には屋外バーベキュー場、無料Wi-Fiがあります。また、セファ海水浴場も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "屋外バーベキュー場の利用方法は？",
            "answer": "屋外バーベキュー場では炭とグリルのセットが提供されます。利用時間は16:00から22:30までですが、天気や季節によって制限がある場合もあります。炭やグリルは個人的にお持ちいただけません。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような店舗がありますか？",
            "answer": "近くには徒歩2分の距離にCUマート、徒歩6分や車で1分の距離にハナロマートがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は16:00からであり、退室時には11:00までです。ただし、11:00から16:00までは宿の掃除時間なので、時間を必ず守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "人数を追加する場合は、追加費用がかかる場合があります。また、最大収容人数を超える場合は事前に宿泊先に電話してお知らせする必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約キャンセル手数料はどのようになっていますか？",
            "answer": "予約キャンセル手数料は宿泊施設によって異なりますので、確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁止事項はありますか？",
            "answer": "客室内では禁煙となっています。また、無分別な娯楽、飲酒と高声放歌は自制する必要があります。豚肉、魚、チョングッチャンなどの調理も禁止されているため、指定された場所やバーベキュー場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時には何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室時には飲食物を含むゴミを分別し、使用したキッチン器具を洗浄する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットや未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットと未成年者の入室は禁止されています。また、退室後には客室の整理点検を受ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 668,
        "QA": 571
    }
}